中共禁止民眾支持侵，但係可以支持拜登

呢件事同環球時報公開支持拜登其實係好大件事

Trump 選前唔係好支持Trump 咩?

推上twitter

得到黨既認證

推

Tweet 出去

出晒面
中共就係想拜登上位
可以繼續勾結美國佬續命

感謝党

ok, 支持拜登

外國勢力

Twitter

引火自焚

推 1

推2

推3

推4

推5

push

等twitter link

送子彈比美國

新浪喺美國上市，搵人通知下侵侵

有喇，陳光誠Twitter

呢兩粒都係超大核彈，仲話唔係China Joe？

China Joe係真正共產黨黨員

成日做d小動作以為無人知

蠢到死

有冇人Twitter比Solomon Yue ???

又係加速主義

打國際戰線題目要寫：美國上市中國公司，公然屏蔽支持特朗普言論，而拜登則沒有

要特別強調新浪喺美國上市

正

哎呀
無理由唔推下twitter俾美國人知道

下架

有議員tweet未

其實咁樣仲幫到 浸

佢真係on99

推比啲外國人睇話拜登收左中國錢係中國嘅間諜 所以微博只會支持拜登

已經retweet

開返個英文tweet出去

似係ban左川普呢個keyword
試下打反對川普？

有，其中一幅圖，無問題

中國人有份投票咩?支持邊個咪又係自己友圍爐鳩吹。

推俾美國人睇啦
China joe 現形

推上比Twitter比Solomon

推！

果陣時紅媒講得幾爽

美國上市？

要推下

推上去。一定要俾美國人知呢件事

拜登當選的話，美國即刻成為共產國家

如果打：
屌你老母Trump一定贏

佢識唔識Block

左膠：我唔知！我睇唔到

好快拜登變國民黨2.0

funny

死亡之吻

之前又話自己都發現自己幫倒忙，開始批拜登？

中共認證
Tweet

韓國魚

Communist Party of China certification

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時美國交易所除牌

中共介入美國選舉

Push

幫Trump拉票

拜登心諗屌咩

twitter

其實美國左媒唔理，你話蘇聯就大新聞

共產黨真係好撚蠢

下 反侵撚又話侵侵奶咗幾十年共

Ok 連燈全力支持拜登

中共真係cls 民主選舉關你撚事咩

係,仲升到爸爸聲

岸久舞若衣

吳彥祖：屌你老母幾時向我道歉

有冇人翻譯做英文Twitter

拜登俾咗錢或者收咗錢

,推

共諜

推到國際新聞見倒

中國人有得投票？

要Twitter出去了
joe joe必勝

左膠睇唔到

所以趁仲有能力 block住China joe啲選票

已經同China joe deal好左

班大陸佬既政治智慧真係唔講得笑
台灣係咁 依家美國又係咁

豬隊友

Twitter 搞大佢

share俾啲美國朋友睇下先

推呀。屌

民主黨魔鬼之吻 ....

共產國家=\=共產黨
唔好鳩吹先

放上Twitter

有啦，大家盡推啦

家陣中國有份投票選美國總統咩？

拜登得到黨的認證

中共真係唔知咩叫靜採地贏

點解佢哋咁關心外國選舉
而家祖國冇得比你哋選咩
祖國有公平公正公開嘅選舉架

好多同鄉會同好多華人，華人亦在大陸有親友

不如咁講：
如果拜登當選，美國立即變成中共殖民地

揾人推上twitter！！！

推到上twitter

但美國有言論自由

赤共如何禁止民眾支持Trump？ 大陸人都冇得投票
難道 遙控在美國的中共移民？

推上國際等外國都知拜登已被中共收買

美國人訓醒未？

有人喺twitter直接同Trump講咗

又燈

左膠又要扮睇唔到

左膠繼續睇唔到

推， 不如share 埋俾袁弓夷？

Soloman爸爸

姐係助攻拜登
侵實輸la

要推上推特, 等全世界知道中國國民同連燈仔一樣咁支持登登

everyone has a mountain , brokeback mountain and 煤山

粗暴干預
說三道四
別國內政

同上年台灣總統大選一樣只可以支持korea fish

點解可以咁直接

連登全體仝人都支持拜登

Twitter師

拿林俾老美知
拜登必勝

翻譯英文tweet

即係幫侵侵助選，同美國人講拜登係中共臥底

連燈撐拜燈

推上去國際戰線

支那人真係好鍾意掩耳盜鈴

死亡祝福

美國人知唔知呢單野?